有冇巴打而家一齊玩fifa co-op

弱弱玩家 今集d1 season拎過4次冠軍
一齊玩留tg 或psn
想體驗下co op season 玩咩隊你話事都得
隨時開波

PC ok?

Ps4 sorry bro

Push

有興趣
但得d2

tg @laamaaaa

Added

留

我

留tg/psn? 今日下晝可以開波

得閒玩下

得閒搵我玩。

psn checkcheck9778